MACD技術必勝

背離走貨
背馳入貨
分清級別
人生已贏
利申:纏論新手

背離同背馳有咩分別

背馳係我嘅睇法入面，係最後一個背離。
MACD返0軸，價格新低但MACD唔創新底可以入貨。

背離就係MACD未心完全落返0軸，價格新高但MACD唔係新高，可以走貨。雖然之後可以背完又背，但係走貨可以鎖定profit。

個人睇法，歡迎討論。

單睇MACD係波動市輸死你

波動市係我理解係次級別震盪，一般唔參與，技術未到家。
我通常睇日線級別嘅圖，判斷係咪有趨勢形成先入市。
例如，跌勢背馳入市，升勢背離走人。

lm

冇trend 乜都死

我淨睇RSI,參考埋你果個先

搵股先難
要快搵到值錢買既股 有無心得

從來買股唔會出咁多次手因為睇啱再捉trend 都一段時間

滯後到咁 每次出手都係高追入貨 追沽止賺止蝕

傻仔先用

有無邊隻推一推

Macd係遲兩至三日多數係confirm 再加注，其實最好睇埋其他技術因素

大貓lo, 個圖好易睇，但呢排外圍因素都夠做番低佢

其實而家識睇MACD，齋睇candles都知即時係咪背離背馳，唔會滯後

纏論教順勢而為，confirm 一買、二買、三買再入貨同埋離場點，唔會傻仔嘅。

睇基本面、技術面、心理面，面面俱全

同意，啱自己手法嘅唔多，總之我會搵背馳股，姐係跌嘅力度不斷減弱。

RSI都可以睇背離背馳

我都係睇trend>price

無咁多本.

技術指數=廢

週線圖 MACD 係咪可以睇大趨勢？
MACD 外日線圖睇埋 MA20 RSI 同保力加，睇下係咪大機會轉角

技術面已成為市場共識/factor，佢唔可以詮釋市場全部行為，不過作為進岀場指引非常合適。

全部人睇緊同一樣野

Macd睇到黃金叉 人地又睇到